鄧小平：全世界應一起打倒中国

鄧小平是在1974年4月率代團出席聯合國大會第六次特別會議，當日發表八分鐘的演講，全程以中文進行，鄧小平特別警告包含中美英法蘇等各會員國，「如果中國有朝一日變了顏色，變成一個超級大國，也在世界上稱王稱霸，到處欺負人家，侵略人家，剝削人家，那麼，世界人民就應當給中國戴上一頂社會帝國主義的帽子，就應當揭露它，反對它，並且同中國人民一起，打倒它(oppose it and work together with the Chinese people to overthrow it.)」，演講全文仍公告在聯合國資料庫。

鄧小平當日還公開承諾，「中國現在不是，將來也不做超級大國」，40多年後，中國國家主席習近平不僅大舉擴張軍備，美中貿易戰陷入世界強權之爭，中國所採取的「銳實力」策略，侵略敏感科技領域，更逐漸面臨民主國家集團的封鎖，2019年在中國軍威最為高漲的時候，是否就是鄧小平演講中所預言及要求的時刻，「世界各國應該與中國人民一起打倒它」，再度引發討論。

政客講下唔使本嘅，毛澤東果陣話會行民主添

人民日報—鄧小平同志受外國勢力威脅，中國責無旁貸

全中
神預言45年後一一應驗

鄧小平勾結外部勢力進行反華反黨活動

佢個時根本就曲線緊美國
不過而家真係中得好應

難怪以前六八九話應該頒諾貝爾和平獎俾佢啦

支帝

鄧小平說三道四，是上竄下跳的爬樑小丑，受外國勢力教唆，捕風捉影，無中生有，製造冷戰對立思維，嚴重破壞我国和平崛起的良好氣氛

有組織，有預謀，圖謀不軌，意圖顛覆国家政權

公道講句，64未發生時，當時中國人民都相信中國會慢慢走向民主既

果陣梗係要講呢啲廢話表明自己係無威脅等其他國家俾機會佢發展

鄧小平勾結外國勢力

小平你好

連登冇人有小平語錄一齊讀哂佢？

鄧小平夠話一國兩制
共狗講野都好信

支持

五毛入嚟講兩句

咪去晒郭文貴個po度9up，分流下啦

小平同志

唔怪得習要去鄧

習近平：鄧小平已經再唔係共產黨員啦

鄧胡趙時係思想政治上都好開放。但太放一驚就自己打自己兩個親信下馬。
不過就算老江時中國都無而家咁痴線。大家搵錢，唔太過份都唔會郁你。

如果鄧小平呢D 9UP說話都要當真既話
毛魔直頭係民主之父啦

老毛係紅太陽黎

刁帝一早想推翻鄧小平地位啦

維穩費已乾塘

和平發展先啱
記得當年讀LS講過中國個口號由和平崛起轉做和平發展，費事比人覺得有威脅

習近平：鄧小平已經唔存在啦

大陸話冇喎

解體不遠了

通常知識水平飛低下嘅人係鐘意濫權

通常知識水平低下嘅人係鐘意濫權

環球時報：鄧小平已經係歷史人物

但係最後成為有錢中國人
去到邊D人都為左錢忍佢
世界各地都有中國人既腳毛

鄧小平不嬲都係主席中 唯一踏實 係做實事既人
其他都係戇鳩鳩

派出鄧月平

鄧小平已經開除黨籍，剝奪政治權利終身

中國國歌夠話起來不願做奴隸的人們